Nahrada za Kristin
----------------------------------------------------------------------
Robin Sullivan

Jan Martinu

Ruben Vahanyan

David Ambarzcumyan

Martin Sochor


O projektu
----------------------------------------------------------------------
Prace se zameruje na uplnou nahradu za kolejni system Kristin. Jedna se primarne o analyzu a pouze vyvoj core.

viz: [Dokumentace projektu v repo](https://gitlab.fel.cvut.cz/sullirob/B6B36SMP/tree/master/Analysis_Documentation "Dokumentace")